點睇10年以上差距

男3x歲返緊工，女仲讀緊書，大家點睇？

問條女點睇好過啦

🤗😚😊☺

睇價值觀者 有d撚屌中學都深藍啦

有d人中學就狀元啦 年齡從來都唔係咩問題

蕭爺爺就老啦 仲有心過後生 日日感化老人

不同朋友圈好似好易被人講

分手喇仲等咩

男人幾多歲都鍾意食妹豬，所以問條女點諗好過

玩完就飛啦, 佢讀完書返工見得仔仔多, 就會飛你

正，屌得過，完

有咩問題

感覺好似年齡差距好大咁，會不會被人講

有女仔fd同緊個大自己十六歲既一齊
有咩問題
最緊要係你兩個點睇
咁care人地眼光你就會無左自己

喂呢個你老豆呀？幾後生喎 keep 得幾好

其實好平常
其實洗咩理人地點睇
你既人生又唔係為其他人而活
所有野都諗人地點睇 會唔會太辛苦
只要個女仔接受 你地兩個開心就得

廿年的我默默笑而不語中
利申：佬

男大女十年 我覺得無問題
相反就唔得

好平常 我以前中學miss個老公都大佢十幾年
但如果你係因為介意人地點睇 而選擇唔追或者唔接受個女仔
我覺得你都唔係好中意佢
如果中意邊會諗咁多